翻開櫃桶，發現三十年前同人隻揪比人打甩左個隻門牙

可惜，現在無仇報了

你就係俾腹肌仔打甩牙果條毒撚？

圖定老母